拍過長拖分手嘅入

搵個另一個，完。

時間沖淡一切

比時間自己適應，暫時遠離最有回憶地方，搵多d活動填滿自己時間唔好亂諗

利申:之前個個7年

正常架，大約用差唔多一年既時間先會唔諗起

分完手,一個人都幾好呀, 利申單身左年半,慣左了

一開始點都會，始終適應左一個人咁長時間。
但時間耐左，你真係會對呢個人無感覺。

非常正常
畢竟同之前嗰個一齊左咁耐
你冇可能要求自己好似機械人咁㗎嘛

以為自己開post
明明去過一次嘅地方都可以諗起佢 之後一連串嘅畫面就會隨之浮現

12年
半小時前分手

5年
要比時間自己 唔好急 慢慢黎
同時要諗清楚點解分手 點解無得再返轉頭
每當見到啲野會挑起回憶既時候 就諗下點解走到呢個地步
咁就可以令自己返返現實 而唔會沉醉係回憶裡面

時間過就無事

7年分手

我都係7年分手，頭幾個月好辛苦，不過慢慢就會心淡。搵多d 朋友傾下計，出下街散下心就得

我拍左差唔多4年拖 一個月前被分手

氣味係最難忘記的

「發夢」去識翻個正氣絲～～果d絲關心社會，唔會只顧吃喝玩樂，熱心助人，見義勇為，人格保證！

冇咩特別 都係番工 同朋友出去食下飯咁 冇再諗個ex啦

冇得救？

我同初戀都拍左四年
分左兩年
衣家咪又好地地

同我發展一段驚天地泣鬼神既愛就ok了

我一年半 但點解都會見到佢影子

13 年，分分合合左年幾
兩個月前終於又分開
完全唔知要點樣先放得低

我拍左兩年 散左半年

唔算長拖

最傷心係 散左對方好似無感覺咁 日日玩日日開心

我自己就唔知做乜咁

無結婚？

我都唔知，有時會諗耽誤左對方咁多年青春
又好似係自己一手摧毀左段感情咁
如果當初唔係咁執著去解決相處上既問題
可能結局唔係咁

分左時間耐過同佢拍拖既時間了
仲未忘記到佢

頂，quote 錯左
無啊，求左結唔成

想都無用
個腦擺脫唔到佢

幾耐先得低

3年左右

享受下一個人
去一個長長嘅旅行
想喊時喊 前題係俾個時期自己
不過真係好痛...

我都好難想像，超過三分一既人生
回憶都無處不在，個人都無晒方向

第一個女朋友拍左7，8年，大家屋企住好近，有幾年我直頭無勇氣行去佢屋企附近。

時間可以沖淡，由唔敢睇佢既相、分手幾年後聽到佢結婚失眠左成個星期.....到慢慢接受，到親口去祝福佢，所有野都只係時間問題

一個拍左4年拖既女朋友 今個月分左手 過左3個星期個心依舊好痛 每有一秒空閑時間都會閃過好多回憶 一諗就不自覺地喊出黎

時間唔長 得7個月
但係係人生中最開心嘅7個月 好深刻
無咗佢 人生好似變咗灰色咁

其實我諗永遠都唔會放得低
只可以時間沖淡
13年我真係想像唔到
已經係身體既一部分

一齊左4年，突然好冷淡，冇耐分左手。
啱啱4月個時分手，佢仲話會唔開心唔捨得成日喊，但係5月已經同第二個男仔出街而家已經同個男仔一齊埋 po埋ig story

真係變左係身體既一部份咁
分手又唔係因為邊個對邊個唔住
只係因為啲積埋積埋相處上唔少問題先分

我都係 時間唔長 但太深刻
當身邊既人都以為我放低左
但其實我仲係會好掛住佢
會發夢夢到佢
唔小心睇到同佢有關既野
會成個人震晒 標晒汗 心跳勁快
每次以為自己將會放低
但其實根本放唔低
Btw you are not alone
一齊走出陰霾

我明，有時寧願係因為變心咁分
好過明明仲好愛好唔捨得
但知道大家應該唔會再行到落去
理性去决定

有無挽回過？

首先學習愛自己，
然而搵一個真正愛自己既人。

加油，
我都受過重傷，
而家學習緊愛自己，
我唔知會唔會遇到一條真心鍾意我既女，
不過，
我而家每年至少都會坐一次ＣＸ去日本拜神還神順便散心。

請 不要灰心 你也會有人妒忌
你 仰望到太高 貶低的只有自己
別 盪失太早 旅遊有太多勝地
你 記住你髮膚 會與你慶祝鑽禧
La la la 慰藉自己 開心的東西要專心記起
La la la 愛謢自己 是地上拾到的真理
寫這高貴情書 用自言自語 作我的天書
自己都不愛 怎麼相愛 怎麼可給愛人好處
這千斤重情書 在夜闌盡處 如門前大樹
沒有他倚靠 歸家也不必避雨

我最愛：
敏敏特穆爾

自己一個去旅行

利申： 6年

估唔到反而係連登度有人明

你分左幾耐啊
我都唔知點同啲朋友開口講分左手
大家最熟既朋友都係同一堆
今日屋企人先知我分左手，問我點解分
我唔識答，果下好想喊

會唔慣冇拖拍，一直生活上大部分野都有佢陪住一齊做，而家學習自己中，會唔慣，但原來唔係唔得
利申：6年半散，散左半年。

慢慢屋企人就會估到，唔使特登講既
一個人去應該會好難受，會更多野諗
我見到朋友send 俾我既旅遊相，都會諗如果我可以同佢可以去就好
我一個人住，都係獨自一個既時候先喊

搵朋友陪你去啊
我係巴，都會搭搭下車留眼淚
睇返以前d相，都會更加頂唔順
你琴晚先分手，係難受d既

放心，6,7年後都會咁。

哩一刻你可能會仲有對方影子 成日都諗起 以前我都唔信
但時間真係可以沖淡一切 所以唔好因為咁而放棄你再遇到願意為你付出 又珍惜 愛你嘅人

可以話變 就變架咩。。。

以前一齊大家咁開心啲回憶呢

[member
由開始到宜家我對佢一直都無變過..
只有越嚟越愛佢
所有畫面係我腦入面play back
而我只可以不停喊[/member]

冇辦法

正常，無必要刻意逃避

冇咩辦法
其實唔會忘記 但總有一日你記起都唔會再介意
時間會過

工作 工作 再工作

七年點解分手收場

求左婚，預備搞結婚
佢同左第二個一齊，仲要散既時候淨係話我既問題，但又比我好快知道左原來佢同另一個一齊

希望你儘快搵到新一個，努力忘記舊果個 依D人唔值得留戀
加油

見到呢個post 又諗起左
始終係你生命中存在左幾年 無咩可能會完全忘記到對方
分左成年 依家諗起已經唔會介意 但都會懷愐過去

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

拍左接近五年 最後係敵唔過冷淡期 佢想分開 初初每一日都係折磨 我覺得我唔會再搵到比佢更熟悉我嘅人 更了解我嘅人 同佢經過左好多人生嘅關卡 本身想同佢繼續行落去

依家我有新男朋友 好鐘意好鐘意 但覺得未去到我同ex嘅個種深度 可能因為時間仲短 希望我可以同現任行得更遠

係會痛一排，但痛楚會習慣。而當有幸發展下一段感情的時候，你就會發覺，每段關係都係一個歷練，加油！

好爽幾日，好頹幾日，想自殺幾日，
之後又好爽幾日，無間道係咁loop

時間沖淡啦,之前5年一齊,最後帽事...
分左半年就冇晒感覺
兩年半就冇再諗佢
唔經唔覺就過左6年
我怕再搵錯人多過再諗起佢

拍左八年
兩個月前分手，宜家每日好少時間想起，不過無十分激動

我建議多揾朋友傾計，唔好再睇佢既野，多諗佢缺點

五年

搵過個 搵野做 搵frd玩

找我

不了

原因係好白痴，大家為小事發脾氣，最後愈搞愈大獲
詳細唔講

一個3年半左右，一個2年半。到而家都會諗起，但係已經係一種回憶嘅感覺，無可能忘記到，只會將佢地放響心裡另一處，後來真空期大約有3年

無呀,一個人心態唔同左
寧願無都唔想隨便搵個

人生邊度有咁多個5年去試,自己無特別去接近人,亦都無人埋身,潛修做毒L

拍左9年半，一年前被分手，人生三分一時間都係同佢過。
當時一直諗自己有乜問題，日喊夜喊求復合。
到依家諗起仲係會心痛，而佢已經有新歡了。
好好愛自己

求咗半年以上，一直以為有機會複合。
點知原來佢已經move on左有新女...
其實男人一樣好絕情！

點解會一直覺得有機會複合嘅？佢做得好唔絕情？

最有效嘅方法係搵第二個，不過做女仔就要帶眼識人，壞人太多

係，每次都話將來嘅事無人知，依個moment未ready。永遠都好似俾一個希望我咁。已經唔敢再相信愛情。

已經唔係咁易搵到第二個
好難再投入落去，怕又會傷
寧願自己一個放假毒係屋企都幾好呀

係呀，，，想傾計，開個帖都大把人傾，反正對嘅人要除緣

只要對方夠仆街
話撚知拍左10年 定100年
無嘢好懷念

老實講我自己都好傷心，但我覺得分左手後，短期大家都唔好再諗過去自己有咩做得唔岩
反而把注意力集中響自己身上，愛自己多d。令自己變得更好。

日後會遇上其他的對像。雖然我本人唔係基督敎，但我相信世界上有好多野由天決定。自己過去努力過就足夠了

6年半了 分左2個月

同你一樣，又係6年幾，又係分左兩個月
依家仲好掛住佢，你過成點

拍6年 用幾個月時候忘記，依家仲係好朋友
之後單身四年 再拍8年 分開日眼夜喊 完全失控
分開後幾個月就有新戀情，諗住可以快d忘記8年個個
點知新嘅只keep到三個月，發現佢原來結左婚，好傷心又係咁喊，仲要一喊就為二段感情而喊
8年個個忘記唔到 3個月個個都忘記唔到
2年過後嘅今日
8年個個翻撻 但個心又掛住三個月個個

想死！

雙方都唔係仆街 只不過價值觀唔同 佢唔想結婚同居 剩係掛住做野 話冇時間拍拖 唔想我等佢 但其實1月先好sweet去旅行
whatsapp fb ig全部冇block 我都有同佢講下野 但已經好冷淡 宜家日日係d fd gp到叫春
利伸: 我係巴打

真心好難

3年算唔算長拖

頹左一年 瘦左廿磅 之後重新出發

同路人

你真係同我好似，我ex 又係唔想結婚住
其實我都冇迫佢，佢想幾時結都得，但佢話對我淡左
我真係好想知究竟有冇人係可以一路keep 住唔淡，保持初初個種愛/心動感覺。
共挽之

挑

我只不過我地要儲下錢 佢一句撻埋黎 我冇plan

9年，分左差不多一年，希望可以盡快放下

拍左6年 被帽
但2星期都冇就冇事
可能一齊果陣太辛苦
反而依家會想追女仔
想有一段真正既愛情

我果時都係 ,ex話唔想結住,後來話感情變親情,最終帽埋
其實,要一齊既最終都會一齊
我只不過係個唔適合,但又可以幫佢zip時間既路人

話咩唔想結住,唔會生仔,宜家睇番佢同新歡

時間可以幫你慢慢放底
同時間問下自己 你地仲有冇機會一齊？
一齊返會唔會一樣咁開心？咩原因分手？
會唔會仲同佢有將來？值唔值得？
一開始一定會好傷心好難受 好想死
但又諗到你死左身邊d人會點？
比d時間自己 食唔落野就唔食 等心情好d就會食到
訓唔到就喊 喊到攰就訓到
希望你都可以快d放底

利申 拍過4年拖 對方偷食 自己接受唔到 分手
一個星期無食過野 淨係飲水、保礦力
之後有朋友喊住叫我食野
同埋用左一個月時間比自己諗通 放底左
過左2年幾 我遇到而家既男朋友 好幸福

一模一樣 我8年已求婚

12年, 已分手3年, 時間是最好的良藥。

要幾耐？

因人而異架 我果時係每次一諗起佢就會諗起佢點對我 點比頂綠帽我 再抱持順其自然既心態 時間一長 佢就會慢慢係你腦海消失

7年分手
分左個幾月

8年，唔結就婚左

兩年其實夠唔夠時間證明唔夾 我成日都覺得唔係唔夾

我都聽講過 唔夾係因為其中一個唔夠愛 夠愛就點都夾到

過多段時間會放得低

相愛容易相處難, 我覺得最難唔係愛, 係生活上既磨合。

有愛唔等於相處到。相處到而有愛先最重要, 但佢未必係你人生最愛果個。
拍多幾次拖, 就會感覺到好多時大家都仲有愛, 但知走唔到落去。果種無奈先係最辛苦....

拍左8年幾，分左年半仲未真正放得低

相處唔到都係因為少左愛 所謂最愛既行唔到最後係因為你覺得遺憾得唔到就係最愛 你行到最後果個其實先係你最愛 但你擁有時唔承認佢係最愛 失去左就會話失去左果個先係最愛人既心理係咁

拍左5年拖 散左就兩個禮拜

同路人。。。利申：絲

自己拍左2年都唔算真係好長時間，依家分咗4個月，唔知係咪因為初戀所以念念不忘。係我主動決絕講分手，所以我成日同自己講我冇資格後悔但成日經過一啲地方都會好感嘆

三年，分左八個月。
去到邊都有同佢既回憶，心好痛好痛。
我驚我呢世都會咁樣，記憶被自動呼喚。

同你差唔多
分手嗰陣又係有一個姊妹
睇住我點樣樣一齊到分手再復合又再分手
望住我喊佢自己又係眼都紅晒

其實分手得一定有啲問題
只不過好多時候真係好單純以為愛就可以解決到

lm

想回到過去 試著讓故事繼續 至少不再讓妳離我而去

大家其實真係唔好成日諗過去做錯咩，諗多d自己既野，

大家要明白自怨自艾真係無用

你就好似食物一樣，食物變壞左，幾好食都唔可以放入口
你自怨自艾放棄自己，就算佢再愛你都唔會返你身邊

努力令自己變好吧

我做得你阿媽啦！22歲開始

我同佢都知道2個人一齊需要時間磨合，例如相處方式點先最舒服咁，但時間耐左覺得我地就算一齊努力但最後乜都無改變。例如有時鬧交，其實雙方一人退一步，一人一句對唔住，我係覺得冇嘢解決唔到，無論邊個啱邊個錯都好。但係同佢鬧交嘅時候，佢好多時都會喊到收唔到聲，我有盡力氹佢。我都知唔係個個人嘅情緒都可以即刻冷靜到，所以我都冇怪佢。我怪嘅係自己點解一次又一次整喊佢，望住佢喊但自己點氹都無用果種feel係好難受亦好無助。有邊個想見到自己另一半喊先得架.. 而且佢真係好好，我同佢以現實條件黎講係兩個世界嘅人黎，但係佢從來都冇介意過，所以我覺得佢值得擁有一個更好嘅男仔。

屌 move on唔到

分左之後佢話會等我，等到6月，後尾因為有好多人同佢講不如搵個個啦，唔好成日喊啦。我知道佢身邊有好多男仔會開解佢。而家佢已經同左第二個男仔一齊。我唔會怪佢咁快就開始第二段感情。最後佢比左份禮物我，裡面有寫好多佢等我果2個月嘅過程。一共7本簿，我只敢睇頭尾2本，因為佢貼左好多以前我地一齊嘅相喺入面，所以我到而家都仲未夠膽睇晒..

我初戀 單戀佢2年 一齊4年 分咗手2年
宜家仲係單身 有會寂寞
會提醒自己寧缺勿濫 the best is yet to come
加油

分開既時間揾野黎學，充實下自己，約下舊朋友出黎，呢個世界唔應該只有另一半。
偶然諗起實會有，慢慢習慣吧，最重要係，唔適合一齊，無謂浪費時間。

聽流行音樂真係好難頂，首首都講緊自己咁

其實拍咁耐
到底男傷得重定女？

WRONG BUT TRUE

冇得救 我痛左三年 睇咩望咩做咩都有佢嘅影子

閉起雙眼你最掛念誰

正常。。。我自帶磁石專磁pk

同ex拍左2年 要完全淡忘 去識新既人 要3年左右既時間 太hurt了

咁撚耐？但科學理論唔係話三個月？

你係飛/被飛？其實飛人嗰個應該可以快啲move on?

被飛呀飛人就唔洗咁傷春悲秋了

我都係被飛
拍左七年半分左個幾月

4年 冷戰逼我講分手
第日佢同左另一條女一齊
知道個陣真係好想死

既然對方都已經有第二個，你都要快啲放低
分左幾耐啊

最on9 佢之後不停揾我
話知錯 我最後都原諒

原諒佢，即係一齊返？

灰
我連係唔係帽都唔知
佢乜都冇block我，但係whatsapp電話全部唔聽唔覆

咁咪仲好... 唔好亂諗，move on

最有回憶係屋企咁點算

我個陣都係，唯有出多d街，約多d朋友，搵野學下做多d運動。

臨瞓前先最辛苦

準備被分手

有但成功率好低

唉 拍左4年拖 冇哂朋友咁濟 做完運動返到屋企又會諗起佢

當初我都係，因為我個陣係一拍拖有異性冇人性個種
到分手個日我睇返電話薄，朋友得返10個都冇。
好彩有班冇乜聯絡既小學同學知道我失戀都主動搵我陪我
之後自己去多d活動，識返多d人。
自己一個時就做下運動學下野

我唔敢同人講我地分左手 之前鬧架我搵朋友出黎傾訴下 佢屌9我話我將我地d野同人講

都分左手仲諗乜鬼佢點諗
如果佢重視你就唔會分手，其實就係咁簡單

唔想再做傷害人既事 近排又發生左咁多事 唔想再令到有人因為我唔開心

別想到自己這麼大
你又唔係拎刀桶佢，又唔係搵第二個上床
如果講分手係對方，其實你已經再冇任何責任。

哈哈 我係冇咁偉大 我驚會有好多人黎問咩事 好麻煩
其實分左手仲諗對方著想係咪好on9

都唔on9嘅，但你為佢為到連同朋友傾訴都唔得？

哈哈 慘到要上交友app 搵人傾

嚴格黎講，我都係12年半喎
我唔係識你掛

相認了？

一樣十二年半，其實你地係咪對方既ex呀

睇返佢舊post, 好彩唔係

好老套，但時間真係可以治療一切
同埋出去識多d男/女仔啦，其實真係有好多人都會比你ex好

你同佢「十二年半」係一個緣份呀

分左手就已經係陌路人，唔好浪費自己既時間去掛住一個陌路人

我好認同，對方已經係唔再鍾意自己，等於一個陌生人，同拍拖前嘅狀態係一樣

死開，唔好借公義去食女

我ex就係咁，藍剔都冇

我啲朋友一係有拖拍一係結哂婚，放假都唔好意思打擾人

岩呀，你幾掛住佢，為佢做幾多野都好，都唔會對佢有咩影響

藍剔都好過單灰剔

無藍剔都好過單灰剔

要忘記一段感情有兩樣嘢可以幫到你
一係時間
一係新歡
睇你自己選擇

HAHA 寧願自己食左去算

仲係成日都會發夢見到佢，同埋好易勾起啲回憶
比之前係好啲既，無咁易想流眼淚

點樣可以好啲啊？我越黎越無動力做其他野

差唔多4年

多去旅行散心

我哋啲friend 都係同一班，我都無同啲friend 講分左手
本來無乜其他傾到計既朋友，依家越過越頹，無乜目標咁

其實我講左好多次，唔明點解無人信我講....
我拍左八年，比你地大部分講既都長，分左兩個月，完全過來人經驗，
但你地不停咁愈踩愈深.....

講真我宜家己經無咩感覺，食得行得走得玩得、不知幾開心

真係可以咁快move on 咩
有時成日都會諗，如果當初唔係咁執著，係咪唔會去到分手，好似係自己令到段感情咁

有啲嘢唔係你得就等於人哋得嘅

我都係被分手，我一開始同你都係同感覺，但都己經盡左力去勉回，最後唔得，咁咪算囉
宜家最唔應該諗自己到底錯咩，錯咩都過左去，你應該諗點愛自己，想食咩就食，想學咩就學，想玩咩就玩。做人正面d
你宜家咁既狀態，係人都見到你唔開胃啦，仲講一齊？仲講復合？

唔想喺連登講detail 啊，tg 傾？

唔係話我得你地唔得，而係你地方向都錯
只係諗住我做錯咩，成日聽分手歌，成個人都負面晒
就算有機會復合都比你地自己趕走啦

我都明，fd都有咁講

但我就真係冇你咁叻咁瀟灑
有啲嘢做唔到就做唔到，有心無力

我哋係大家協議之後分既，如果被分手，我感覺會好啲
anyway 我明巴打你意思，希望我遲啲都可以做到巴打咁

每個人復原能力唔一樣，如果兩個月咁灑脫我都鄧你高興。仲未放得但既巴絲，慢慢行，總有日傷心到盡頭就見到曙光

係咪真㗎

試吓同其他人去多次
起碼之後再經過唔會再諗起以前

會 的確係會
但隨着時間感覺會慢慢一次比一次少
然後你會開始慢慢知道你都慢慢承認有啲問題係解決唔到

加油 要活得比佢開心 等佢知道你冇咗佢都可以過得很好

換個地方生活，好快唔記得

七年 分左手一陣 街都唔想去 最多都係一個人去發夢

拍左5年 而家單身左第三年

我都明分手係好傷 唔想交際

但去發夢搵埋朋友好啲 唔好自己一個人

頂住啊

有幾驚？ 我寧缺勿濫 唔想又講分手

拍5年,分左5年.但影子還存在,唯有時間幫忙沖淡

有時可能係你單方面諗點改善，
對方為左奉承你先答下咀

你要諗清楚佢究竟咩人
做左咩導致今日咁
佢好可能唔想改，
根本係性格改不了
你點都要畀時間自己冷靜下

佢確實講過，性格改唔到
只係有時會覺得係咪我唔夠包容

你細想下平日你地如何相處先
好多時候可能你太過包容了
人地都當這是必然

唔好因為拍得長而冇左自己
應該諗分開左對自己先有益
世界亦不只是他是男人

宜家你應該搵d野學，
塞滿自己時間

我都係過來人
拍左都近6年
拍到冇左自己
宜家分開左2個月
已move on了

我係巴
不過都已成定局，再諗都無乜意思
唯有等時間沖淡